HKG+ 既pm功能原來仲用到

用唔到喎 咩黎嫁？